ETSOM ETSOM TIR   TIR
TIR   TIR   BRUCE BRUCE
BRUCE BRUCE GOW   GOW
GOW   GOW   TLA   TLA
TLA   TLA   NATEB NATEB
NATEB NATEB RIKUD RIKUD
RIKUD RIKUD UMBEL UMBEL
UMBEL UMBEL OTR   OTR
OTR   OTR   NALAX NALAX
NALAX NALAX LEGRO LEGRO
LEGRO LEGRO EMLON EMLON
EMLON EMLON OKAMA OKAMA
OKAMA OKAMA TOLSA TOLSA
TOLSA TOLSA MIMVA MIMVA